[育成] 0歲嘅火球鼠岀世啦

0歲嘅火球鼠岀世啦

比人扔落水侵死左

仲以為有刺蝟睇

小智路過見到，帶咗佢去小精靈中心，補返滿血

點知部機中國製 電腦大爆炸

補返張圖

由於火球鼠係火屬性，爆炸對佢造成0點傷害

行下行下喺草叢發現野生既車厘龜

又到啲懶有創意嘅人入黎玩死隻野

小智dum左個精靈球出去

精靈球Dum中咗佢個龜殼，然後碎咗

抽起晒d內臟黎煲湯

拎個殼整龜苓膏

整咗做車厘龜零膏，然後比火球鼠食

點知火球鼠食完肚痛

由於龜苓膏清熱，火球鼠變成水系

肚痾痾左d火球屎岀嚟

燒左成個純白鎮

裸智媽從研究所中逃脫

被一班山賊捉咗

研究所入面木屬嘅大木博士變身東尼大木

東尼大木同小智呀媽

火箭兵團引爆核彈，全世界同歸於盡

雪拉比穿越時空帶地球返去火球鼠岩岩出世個陣